Open Office 可以點扮工？

依家返工個office用左時下流行既open office design，個位背住走廊，做緊咩都比人睇哂，有冇人可以教下我冇野做個時可以點扮工？

用得Open office證明間公司都幾開明
可以光明正大做自己野 扮都唔洗扮